男朋友仲有同ex聯絡代表啲咩？

如上

仲有感情

講多啲背景
點聯絡法先？
散咗幾耐先同你一齊呀？

Whatsapp
散左一兩個星期

基

hi 水泡

佢地一日唔斷 對你都唔係咁好
不如諗清楚先再一齊

一個星期……

呢個世界唔係男就女㗎啦
你諗咗去邊?
正常社交都唔得?
我哋當大家普通朋友嚟㗎咋
佢唔會鐘意我㗎喇
bb唔好杞人憂天啦

明顯你係水泡啦 死蠢